仆街，我老母去做建制拉票義工，俾我挖倒佢張筆記

今日夢遊完翻屋企，見到我老母係度同班藍絲廢老通電話

一如既往唸住翻房鎖埋門，費鬼時同佢嘈。結果我翻房果陣見到書房有張筆記，我靜靜雞伶起一睇。

屌！我老母走去做獻世派義工幫班垃圾拉票⋯⋯仲抄嗮筆記添。

內容：

知大家唔中意見到蝗蟈字，我用翻人話寫一次

三大黃金律

1.採取主動，降低出票率

2.用盡各種方法，提高‘出票率’？（真係睇唔明喺咩字）

3.做好準備.提防選舉工程被干擾

我唸佢d所謂爛鬼黃金律都唔係重點，重點喺班撚樣今次一如既往唸住搵大陸人做票

上面清楚列明

沒有身分證也可以！
1.護照
2.《豁免居港明書》正本
3.申請香港身分證數據，正本
4.海關證
5.護照+回鄉證，或報失證明+回鄉證

⬆️求其一個option就可以投票！大家有冇計對付？

新ac第一個post ，驚大家唔識我
以為我係造謠or帶風

附一張我唔係毅進仔

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

捱到有專業人士解答

幫你推！！！！！
屌你老母一票不投民賤聯呀
你班仆街同我死番大灣區過世啦！

投票率下話大學生

P牌推唔到

推

樓主, 你因住俾老母偷證件俾個大陸人代你投票

依家好嬲！
小心你老母，一陣BAR飛狗走！

建議樓主繼續深入虎穴，挖多D對家嘅料同證據

樓主老母正仆街，不得好死

選舉作弊都唔係第一次
只不會大家掛住同狗打，無諗過對策

手快打錯左

甴近平

幫你推

唉 屌
可以搵邊個幫手搞

🤔🤔🤔

push

721

推，樓主好波

樓主好波。
btw你老母中毒好深... 睇d筆記好似俾人洗左腦咁

dllm無身分證都可以投票？

即係要諗辦法逼到正苦承諾一定要用身份證先可以投票

以我所知投票只係要身份證明文件
所以只要過左選民登記果關
事實上的確係冇身份證都可以投

幫推

人地係講義工的要求，唔係講冇身份證可以投票

真係唔可以割蓆
要知佢地玩緊咩

唔識答，但求借個位：

我對運動發展既睇法

推一下

一撚定要推呀

推上 twitter

多謝樓主深入虎穴

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

呢種都係侵人權

tui

循例講句 屌你老母

要物理遮證呀

主動降低投票率，好合理，得番佢堆種票同鐵票

提高出票率，就好奇怪，唔似筆誤或者口誤，兩者字體有明顯分別。

我懷疑係係不當選票，明明唔係投比佢都當係投比親共候選人。

Tui

曱近平

pish

樓主記得日日上嚟update 下自己

樓主做得好
但都係要屌你老母

Err dllm

推 投到佢仆街

Push

反而想知有冇用你屋企地址種票

11.24!

靠你攞料
屌你老母

幫手
屌你老母

真屌你老母
我想知佢到底會用咩手段種票
樓主個區極深藍?

屌推上熱門

甴近平
曱甴習近平

推 希望樓主唔好俾老母發現繼續update

係
不如試下變做淺藍
chok下料?

雖然唔似個票字, 但應該九不離十係指佢可以控制既鐵票.
即係, 用盡啲呀毛票. 投票率低, 鐵票又多, 自然win.

樓主加油back up你老母we7 msg睇有無種票等罪證

係好事黎既
但show學生證做乜柒呢？

推

甴近平 曱甴 習近平

證明佢唔係狗

希望大家d 藍絲父母都多支持建制 幫下佢地手
等d 仔女多d 關心老人家做d 乜

大個記住送你老母入老人院，等人餵佢食糞

P牌推唔郁

不如問下你阿媽幾錢一粒鐘
我就唔信班大陸人冇錢去幫手

我個區個奶共黨員義工都係大陸人

推啊

樓主小心

推，建制派落地獄！！！

樓主老母會唔會做天使換票

我媽同我講大陸gp入面好多人去做拉票義工

推
你老母幾癲

投票率今次擺明一定高
中年嗰班當藍多 但最少有3成一定黃
但後生黃得黎 藍只係可能估1成
所以投票率只要高 鐵票未必有用

屋企有廢中廢老既
立刻做野

樓主老母邊區邊個黨

下？

即係唔用身份證都投到票呀?

以前中學果陣成日俾阿媽叫去做義工 有50蚊一個鐘。不過冇應承佢，因為一直都係深黃。今日偶遇佢張筆記，先有得出post。或者我一齊同佢出睇下伶到幾多料🤷🏻‍♂️。

真 痴撚線
所以唔俾人查冊？其實我都唔知咩意思
等相關人士研究

如果屋企家長係藍絲，做次考順仔女，今個月請屋企人去旅行！

我諗起之前坐車有個阿叔打去政府部門投訴被盜用回鄉證入出境
但佢非常肯定自己冇返過大陸

曱甴平屌你老母

佢意思係降低整體投票率
但要提高自己人投票率
簡單講即係減低選舉氣氛，令無意欲去投票
但自己人就做足工夫，當日捉都要捉佢落嚟投
係傳統建制做法黎

用盡各種方法，提高出事率

有可能想暫停投票

啱 樓主加油

樓主有無興趣做laguhing哥

原來冇證都投得??
唔怪之得咁撚多種票啦

屌 推

唔好意思 非針對樓主
但想屌你老母
Btw多謝提醒

報定ICAC

有無專家

推！

蝗蟲字堅睇唔明 佢做義工有咩so？
睇黎除左雙普選之外，我地仲要搞搞個投票資格

咁都唔係種票？

做選民咁兒戲㗎咩

頭已側
不過再側都唔割
推

要考試 考對參選人嘅政策認識 之類 合格先可以投

純粹唔想諗到咁簡單

殘體

樓主生性病母倍態安慰

請伯母去旅行

叫你老母入去做臥底

嘩屌

嗰度寫住義工形象 會唔會係解做義工嘅要求 即係冇身分證都做得義工之類小心炒車

雖然冇身份證都可以投票係一啲都唔出奇

偷埋你老母部手機睇下有咩料先

樓主老母部手提電話應該有唔少野睇

究竟有咩grounds可以唔俾人查冊

核彈

先整壞部手機，接D意解開密碼。
修理期間再cap低曬所有野

，

P牌推

大義滅親時間到了,報ICAC啦.

都啱 我會再fc

屌你老母

收埋你老母身份證，跟蹤佢 去dd 種票宣傳基地報比記者知

唔係咁易對抗到

而家首先要叫哂朋友親戚投票
寧願排隊排通宵

似係出事率

手足小心d

推一推

咁多年唔出突然今次出
佢會唔會懷疑呀

唔出示身份證正本, 可以用以下替代文件
(A) 有效特區護照正本 OR
(B) 豁免登記證明書正本 OR
(C) 「申請香港身份證收據」正本 OR
(D) 有效海員身份證正本 OR
(E) 有效簽證身份書正本 OR
(F) 證明己向警務人員報告該人的香港身份證/豁免登記證明書正本/「申請香港身份證收據」正本已遺失或毁掉的文件(俗稱警署報失紙)，連同顯示該人姓名及照片的有效護照或相類旅行證件[例如護照(特區護照除外)或回鄉證]的正本

聽人講, 唔好問我點FC

仲有D咩想問既我盡量幫手揾下資料

痴撚線.....依家先知無身份證都投到票

義工關身分證咩事
狗見你民賤聯都唔會搭你啦

樓主

推
但屌你老母

就咁睇佢果個list, 似係講緊唔出示身份證有咩方法拎到選票, 只不過唔係exact wordings

係唔會有任何對策
種票，選民資料外洩，票箱運送過程消失，選後DQ
防得邊樣
早幾年雲海直播過點票過程出問題添(詳情唔記得)

其他既身份證明文件, 未必一定拎唔到票, 要睇票站主任點處理

無撚得救啦, 啲選舉主任全部係共黨既人。

邊條木咀啊？爆俾記者啦

點阻大陸狗投票

曱甴近平

上次有話身份証副本都投到

提提大家要有咁早得咁早去票站投票，

如果你個一票俾人冒充咗投咗係冇仇報

利申：做過監票員

伯母手字唔多掂喎

呢個應該多野睇d

申請禁制令
禁止無法出示投票通知卡嘅選民投票
投票必須出示身份證明文件 同 投票通知卡
以核實身份 同 地址
先可以投票

埋土人

通電話？
不過g持你

推
可以點？

有咁既老母我食飯會成碗倒落地
真係飯都食唔落

提高出？率
睇唔明第二條

你老母中毒中到俾人叫去做天使拎仆倒去

啱, 要推呢個comment
重覆左, 後黎果票會void左, 投得但唔計數

推呀，有冇手足同到立法會議員講

Pish

至少要有香港身分證，回乜撚野鄉證、護乜撚野照
唔撚係香港人有咩資格投

考試戈到，至少要熟知香港選舉制度，好似中學通識都要教、小學常識戈d咁（唔肯定小學有冇）
唔係好似政府hea9你戈重「係學校推廣」，而係好似車牌筆試戈d，堅係考牌咁

港豬唔成長，就算有自由比你選特首，都比自己搞死

btw戈你老母

考慮返佢嘅target audience
應該係常見問題嚟，所以先寫定(?)

推，真係咁都得？！

仲有隔離有post話可能等一車車老人團投完票之後搵人搞事提早關閉票站

所以請大家好似演唱會入場咁一開票站就即刻去投

你做乜鳩？好撚叻？

推 ！

p

11.3

推呢個
依加講好似太早
就黎選嗰幾日要spread上熱門等多啲人知

區議從來都只係支線任
老實講你控制哂成個區議會又點？對政府未又係咁

投票時間係7點半正式開始

可唔可以申請禁制令禁止用非香港身份証投票

採取主動，降低投票率

點主動降低投票率？

認真答，可以的
但可能有少少誤導，應該叫做代替HKID既文件
樓主老母講個幾樣大致正確

(1A)凡任何人申領選票所在的投票站，並非位於監獄內的專用投票站，則就該人而言，第(1)款提述的文件，是任何以下一項 ——
(a)該人的身分證； (2018年第149號法律公告)
(ab)《人事登記條例》(第177章)第1A(1)條所指的處長(人事登記處處長)向該人發出的文件，而該文件證明該人根據《人事登記規例》(第177章，附屬法例A)第25條獲豁免，無須根據該條例登記； (2018年第149號法律公告)=豁免登記證明書(好似係)
(b)由人事登記處處長發出的文件，而該文件確認該人 —— (2018年第149號法律公告)
(i)已申請根據《人事登記條例》(第177章)登記；或
(ii)已根據《人事登記規例》(第177章，附屬法例A)第13或14條，申請新身分證；=申請香港身份證收據(好似係)
(c)根據《香港特別行政區護照條例》(第539章)發出予該人的有效香港特別行政區護照；
(d)根據《入境規例》(第115章，附屬法例A)第3條發出予該人的有效海員身分證；
(e)根據《入境規例》(第115章，附屬法例A)第3條發出予該人的有效簽證身分書；
(f)以下兩者俱備 —— (2018年第149號法律公告)=報失紙+特衰以外既證件(好似係)
(i)證明以下事情的文件：已就(a)、(ab)或(b)段提述的文件的遺失或毀掉一事，向警務人員作出報告；及 (2018年第149號法律公告)
(ii)發出予該人的有效護照或相類旅行證件(並非本款其他各段所提述者)，而該護照或證件顯示該人的姓名及照片。 (2018年第149號法律公告)
(iii)(由2018年第149號法律公告廢除)

曱近平 曱甴王 推推推

唔係掛 冇身份證點投啊

(總括版本)
唔出示身份證正本, 可以用以下替代文件
(A) 有效特區護照正本 OR
(B) 豁免登記證明書正本 OR
(C) 「申請香港身份證收據」正本 OR
(D) 有效海員身份證正本 OR
(E) 有效簽證身份書正本 OR
(F) 證明己向警務人員報告該人的香港身份證/豁免登記證明書正本/「申請香港身份證收據」正本已遺失或毁掉的文件(俗稱警署報失紙)，連同顯示該人姓名及照片的有效護照或相類旅行證件[例如護照(特區護照除外)或回鄉證]的正本

I will
仲有希望多啲人去報監票員，全港分得太多區，
好難每一個投票站都有咁多監票員，變相佢哋種票容易咗，大家要去返自己個選區問吓候選人有冇監票員

佢哋登記咗，你去民政事務署宣誓就可以

屌老母

推呀推

屌樓主老母

唔係，見樓主特登po張證又睇錯字有啲格格不入啫

監票員係咪即係 限每個侯選人兩個 嗰種
係咪可以留足全程, 唔洗離開票站?

孝子post 推

大家請係票站開門，即刻搶閘去投票，
就算之後有人來冒認你投票，佢都投唔到。

呢樣要推

將計就計，當佢針，收晒佢d料

攞
推

咁串嘴好撚型咩你

大家排通宵吧，當去遊戲電玩展咁玩

P牌幫推
btw 屌你老母

我唔肯定係咪限咗幾多個，因為好多時根本就唔夠人，

唔好以為留足全程好容易，你仲要喺度金睛火眼睇住有冇人出招，例如掌心雷，然之後就要留意身分證字母，例如Z字頭嗰條隊係後生仔，咁你見到有啲老坑佢排隊就知道佢係種票，係咁同選舉主任抗議

你諗下由朝頭早7:30到夜晚，仲要食飯都唔敢食得長時間費事睇漏眼，其實仲辛苦過返工好多，

唔好唔記得佢哋之後仲要點票，然之後仲要搵人跟佢哋帶點票箱返去集中結果宣布

如果你全程跟到實防止佢換票真係辛苦到爆

利申：上次選舉由夜晚六點開始最後搞到凌晨三點先返屋企

每名候選人同一時間可以有一個監票代理人係票站入面, 可以逗留係指定監票區域, 有限座位, 好似有太多既話就要抽籤決定同埋分時段, 每個時段好似一個鐘

屌痴撚線 咁可以點掀發到

掌心雷有講過唔犯法, 佢地定義為協助選民去投票既野, 唔會有票站人員幫你去阻止呢樣野, 但係如果佢係票站內用掌心雷去影響隔離果個投邊個就唔得

唔好意思想問A可以passport正本但F最後就話特衰護照除外即係得唔得
唔見咗hkid好撚驚投唔到

你可以直接用passport去投, 因為passport都係trace到你HKID no.
F果項係講如果你用報失紙, 你就要另外加張回鄉證/外國passport(假設你唔係持有香港護照, 因為如果你香港護照你直接A就得)

我唔明打呢句有幾撚串巴打又無屌尻樓主文盲，你地友又出嚟咁差態度，真係需要咩？

可能會有啲講得唔好，唔好意思
不過你就算捉到佢，佢仲有好多藉口。
所以專心睇嗰啲人年紀比較多

pushhhhh

明顯係好撚串

推唔到

卧底

唔緊要, 都係想表達番掌心雷呢樣野大家都知係好仆街, 但法律上暫時真係阻唔到
掌心雷果D鐵票冇得救架啦, 專注番點樣減少中立遊離票同埋非掌心雷既藍絲票仲好
同埋監票代理人果邊如果派到既真係盡量派, 係少數香港市民可以名正言順留係票站入邊既唯一非公職人員

香港人 新Game「返工online」同「返學online」(要大家幫手研發)

報左入境處先啦
持旅遊簽証就算做義工都係違反逗留條件
如果佢地肯做野起碼可以減少奶共派既人力資源

唔知點解我睇完呢個post瞓唔著，覺得好灰...

咩區？
樓主萬事小心

呢d 人現實無朋友 唔洗理

支持樓主繼續搵料爆

打錯字比人笑鳩大學生仲唔係串？

屌。。。

推 加屌樓主老母

理性會員

比多啲人知

係咁叫啲朋友早啲去

樓主鬧醒你媽啦

推推推，求專業人士解答

樓主好波
不過真喺好癲
中毒已深

樓主加油，我推唔郁都留個名push

樓主，我見所羅門尋日有個tweet係問種票嘅。我想講埋你嘅發現比佢知。但係我要搞清楚幾樣嘢先：
1. 冇身分證嘅意思係未有資格申請香港永久性居民身分，定係申請緊，定係申請左未攞得？
2. 據我所知《豁免居港證明書》係比廢老去中國養老用，雖然佢地去做共享大灣區（定福建？）榮耀，但理論上佢地仲有三粒花，所以就算特登返黎投票都冇問題。除非你老母有寫到賄選嘅嘢。
3. 報失證明+回鄉證，呢項中嘅報失證明係咪指行街紙？除非有辦法證明佢張行街紙係假嘅，唔係嘅話佢事實上係有權投票架喎？
4. 以我所知，有身分證先申請到護照，所以兩者交替使用係冇問題。定係兩樣嘢其實係有分別，唔可以用護照代替身分證？
5. 我可唔可以屌樓主老母？
唔該

可能得我接受到唔覺得佢呢句好offensive但係又無打咩粗口最多話佢揶揄下樓主，或者普通人對呢句係會sensative啲如果係咁我錯

推呀

就係咁簡單，啲重要野點會講比外圍義工仔知

要帶身分證去check 身分喎

深夜一推

一日有共匪，香港一日都唔會自主

推都下

推
唔郁

樓主有update記住上黎開post！
推

要畀所羅門睇

降低對家投票人數目，提高受惠單位供應投票人的數目。

挖返啲黑材料

TUI

推上廉署

出事率

推唔郁

萬事小心
加油

可以嘅話想多少少
令堂係義工嘅證明
例如電話有群組之類
成件事就好完整

有冇得出禁令要有選舉通知書加身份證先投得

樓主好波，推！

叫你老母投泛民啦
屌咩，仲諗計幫保皇黨
痴咩撚線呀
我今鋪真係屌你老母

1. 制裁TVB

尚欠58,158人聯署，11月9日截止。

搵你老母做無間道啦
你搵野偷錄得唔得

痴撚線

甴近平 習近平曱甴王

唔一定
其實只係身份證副本唔可以
如果出示其他身份證明文件（i.e. 護照/回鄉證）
而投票站主任（即係票站最大嗰個）認為佢屬於選民登記冊入面嗰個選民就會俾佢投票

投票日落毒毒到你入院投唔到票

CLS 即係支那都可以黎投票

推 其實唔使證明身份都得
啱嘅嘢自然會有人聽

屌你老母唔使身份證
即係造票啦仆街

agger 樓主加油！！

推爆佢
一票不投建制

請投票前一日搵晒佢所有證件燒晒佢

唔好只係local discuss .. 推上國際先係最重要

仲做建制既義工，建議樓煮大義滅親鶳你老母

保皇果然可恥

賤撚到

多謝你，，兄弟，幫推

幫你推！買票正仆街

仆你個街 係咪要逼撚到全香港真暴動

繼續用你老母刮多啲料

用盡各種方法 提高出「事」率？

今次真係要屌樓主老母

今次真係屌你老母

斷家用

義工要有身分證先可以做？

sensative
sensitive

屌

得啦知你入唔到大學啦，酸到keyboard 都溶啦

巴打扮藍問老母做義工有冇錢收(我估有)
再去套多啲料得唔得

推推

應該要問多啲套多啲料

加油樓主

睇你個樣咪又係 IVE 死 CODE 狗一樣 ,
你死撚埋一邊寫你既演唱會 bot 啦 垃圾 IT

推下先

習曱甴

曱甴王 甴近平

改一改張筆記，幫佢趕票

義工，但有錢？？

先集中火力起區選好過

我係道諗，班人種票還種票，假設成區人口得3萬人，佢地無可能種票total 有4萬人，關鍵係咪要高投票率？咁佢地無得打橫黎

推比高手解答

習近平甴近平

屌你無身份證都可以投票?

屌你老母又做票

一票都唔比民賤聯

提高出票率係指叫自己區既支持者要全部去晒投票
如果投票率低而自己可以叫到自己支持者去晒投票，姐係指自己得票率高，而班藍絲不嬲冇腦，人地叫佢做咩就去做。所以奶共派以往好唔想有高投票率。
而每區無論奶共派定泛民都有自己既支持者
至如點叫呢？每位議員都有自己既電話簿，所以你地阿爸阿媽去啲奶共派做義工呀，拎蛇齋餅粽呀，拎福袋呀，甚至去打流感針同影證件相，都要拎你啲個人資料。包括，姓名，地址，電話，同身份證。
冇錯，冇身份證正本的確可以投到票，有護照，海員證，回鄉證就唔知得唔得(因為唔係政府出既證明文件)

可能講到1999

咁有咩可以幫到手？

你自己都打錯字啦
大學生
柒唔柒呀你
習曱甴平

你唔能夠期望每個人都有人性

即刻果個係自己老豆老母

建制班人係唔會拉後生仔票

搵多少少料再爆比傳媒聽

哇你好撚叻呀，你肯定起碼phd啦

推呀，樓主有無諗過報icac黎個大義滅親

721 831

仲有20日

可唔可以去訪問吓D 義工團? 拍下YOUTUBE做分享...幫下佢地做宣傳

投票唔係要先登記做選民？

定係連登記都唔使
為造票自己有資格投票？

推，甴近平

啲字睇撚死人咩

推爆佢 😡

P牌仔推唔郁

屌你老母呀
點解香港人想正常投個票都唔得！！！

樓主咁講 則係14億中國人都有權落香港投票民主中國

推到有專業人士解答

推 點阻止

樓主跟埋老母去出席
話缺零用錢
睇下佢點做

721831101

唔怪得獻世派咁有信心

曱甴近平

似乎係當日咩人都好，總之夠票就得

支持樓主繼續刮料

去做埋一份啦樓主 臥底對家

dklm

推爆佢

做乜鳩抹黑哂it狗?
屌你老母我都係it狗

死撚開啦ive 狗

哇屌呀
成班支那閪黎造票仲成世界既

4果個係海員身份證..

嘩 要小心有藍屍屋企人偷左護照等文件
到時一早幫你投左票

G持樓主直搗龍潭

通電話(?)

連登前排好多人叫唔好投票

集思廣益拆解方法
一手聽過係深圳圍村住嘅人話 一車車落黎投票 有錢收
咁多旅遊車係票站附應該好易見到
可唔可以每個票站都擺d哨兵
一見到一車人疑似大陸人就通知手足
各位手足投完票係附近standby
夠多人就可以9問d人住邊 黎做咩
目的係引到有一個人自爆
錄低備用
點阻止佢地投票就未諗到
但影到佢地個樣 會有d阻嚇作用??
好多人都唔知落黎做咩 淨係知要投民建聯

請大家一齊團結搵解決方法代替屌樓主老母

建議樓主及各巴絲繼續深入虎穴，挖多D對家嘅料同證據，然後立即對策

呢啲應該係建制派常用手段

樓主 你老母好恐怖

好仆街

提高出票率，好可能係提高D老人院，阿婆阿伯出黎on99亂投果D票呀！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推爆

Wa diu

習曱甴，甴近平，曱甴王

支持!!!!

轉自朋友

1124區選，估計可如常舉行，當日正苦用賤招試圖影響賽果亦一定，最大可能一招係喺下午配合黑警無厘頭大放TG，再趁「亂」關閉票站，無論會否重開票站或提早截票，都會影響黃票數字，因為傳統智慧永遠都係一早嘅票都係旅巴票同掌心雷，黃絲係臨關票站先出嚟，如果一早截票，贏嘅就係獻世派，用呢招賤招正苦就話合情合法合理，大家亦冇仇報。

呢招喺早前藝發局投票已用過，只係冇乜人知。

結論係，有心投票嘅，1124早啲起身，因為嗰日3:00後會發生啲乜冇人知。

你唔sensitive唔代表人地唔可以sensitive架wo，你睇正負評比例就知幾多人覺得呢句好串啦，仲衝出黎話無問題？你一個覺得無問題我地就唔可以覺得有問題？

睇完你講，果日應該有大量popo保護佢地

睇手字似識寫書法字，所以查咗一查

票嘅草書

事嘅草書

個人覺得似「票」嘅草書多過「事」嘅草書

繼續孝順老母收風呀

堆撚爆

樓主下次去有咩姨郁可以錄定音先，到時就大把嘢玩

申請禁制
只有香港身分證先投得

保皇黨正仆街，破壞選舉公正

曱甴王甴近平

推 法律撚

屌！你老母寫簡體字，大陸哩？

Dllm

唔好打草驚蛇呀樓主

出票率應該係指 本身投保皇黨轉比泛民

嘩

冇身份證但都要係選民先投到票架麻？

有錢收hea做都算啦
仲義工！？

簡單黎講
佢老母張筆記係提果D冇身份證響身嘅藍，要帶乜野身份證以外嘅文件，先可以代替身份證正本，投到票

嚴格黎講，唔係講緊點樣可以不正當方式投票

選舉法例有寫

Dklm 死仆街
習近平，曱甴，甴近平

你阿媽下半段筆記係講緊提佢地自己友，冇身份證要帶咩文件先投得票：

所以應該係合法野，冇爆料成份。

建設樓主做臥底，睇下搵唔搵到更爆嘅野

Dllm!!!

推先

強POST

所以我咪話如果係咁嘅話我錯係我有問題sorry

捱到有專業人士答*2

逼左幾個月政府啦⋯⋯

你唔係大學生？

出席率

推推推推推

lm

即係在街就冷處理 降低投票率
對內就狂做 刮盡鐵票

咁我地都叫d工人姐姐投票

可唔可以申請禁制令一定要身分證正本先投得

張紙係寫出票率

乜鳩事 咁都諗到 真係唔知話佢地叻仔定黑暗

頭已側 大學生影張相都唔識

選舉日請偷偷收起雙親身分證明文件

樓主加油

降低投票率
提高出事率？

大家一早去投左先

上屆有人試過晏少少投票 發現有人用左佢個名投左票

變左本人無得投

推 樓主自己萬事要小心

推，推唔到啊屌

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

樓主如果做唔出扑暈老母的話
就日日反鎖佢喇

出票率應該係 指保皇党、共狗自己的鐵票
佢地根本唔理選舉的公平性, 諗住點樣用做假、作弊去盡量「出票」
所以唔用投票, 係要把自己手上的假票盡量「出」

但係都解釋唔到點樣「出多D保皇票，同時又係減少整體投票率」
唯一方法就係減少對家 (即係我地) 嘅投票率……

叻喇叻喇
話畀全世界知自己連大學都考唔入

點解仲要玩選舉遊戲？選唔到除咗政棍無飯開有邊個有損失？

推爆你

P牌推唔到都推，支持偷繼續偷睇老婆筆記

咁都得 咩情況下唔使身份證就可以投票

唔該哂巴打

呢個係講緊重覆投票, 姐係唔知點解有人用左你個身份黎投左票先, 然後你去到投果陣叫你已經劃左線拎過票, 就算之後票站主任比你拎多張票, 都會預先dup左個void既記認, 代表點票時你呢票唔count
咁點解會有人用到你身份黎投呢? 呢層就...

但係佢地唔係選民都投到？